spotify ios版問題

啲featuring/合唱歌係咪點都出唔到兩個演出者

冇人應你咁慘
我見有啲出到
好似

幫你推一下 唔好唔開心